【秒經】全盛時期你老細/上司可以有幾鳩?

9小時cctv監視

講埋d不負責任既野
轉過頭話佢都唔識
之後再補多句：你咁叻！你得既！

基本啦

你得既